旺角道火警-爆火球一刻

旺角道火警-爆火球一刻

00:44

背景啲鳩叫聲

55秒先爆
呃鳩我10秒

女人

睇錯旺角警署著火

冇咩事我出返去先

8年前.......

old news is so ....... retarded

犀利，仲有咁多人圍觀拍片

屌
岩岩想留言屌樓主

灰色衫個記者如果影多幾張就食到正個火球，藍衫記者行快多兩步都中

消防一爆完就行入去 咁鬼勇

我想問啲車呠乜撚。。。

爆完都好鎮定

若無其事咁繼續做嘢

嗰幾隻狗企係前面做乜鳩？
你block d 人唔好行過去呀嘛

你老尾2011年既片仲清過唔少而家既片

又係d濕9 八婆係度叫

叫你老母咩， 成撚日小小野就係度叫叫叫

舊片 2011-12-22

我都係

消防

嗚嘩 嘩 嘩！

D鳩叫聲仲L震撼過火球

丫！丫！丫！丫！丫！丫！丫！丫！

男人：嘩！ 我屌~~~
女人：丫！ 丫, 丫, 丫,丫,丫,丫,丫,丫 x n

消防隔離有條友仲影緊相

嘩一聲已經好大反應啦
條女有必要咁嗌咩 唔知以為佢俾火燒著左